痾屎咁簡單嘅事已經好開心

今日番工chur足全日，朝早已經急屎但忙到完全無時間痾，收左工又去番part time，到依一刻終於有蛇咗去廁所，

忍左12個鐘頭嘅屎終於痾咗出嚟，原來做到咁基本咁微不足道既事已經好開心，其實係咪可悲

打飛機都好開心